校巴 + 二號橋 = ？

巴打加油

救中大方法，全面癱瘓